有冇人對天水圍改觀晒！

好多鄉音新移民都知發生咩事

仲好清醒

好多新移民二代 仲黃過本地香港人

改觀咗好耐其實，天水圍黃咗好耐

廢老俾咗幾多錢你

上年已經改咗

其實好多新移民仲清醒過好多香港人

由蝗變黃

其實果班大陸來又黃既新移民 教香港人普通話

香港人教番佢地廣東話幾互有益處

大家都覺得好易學好易教

當年既悲情城市. 就係知政府幾仆街. 當佢哋個社區唔係香港咁.

瞓咗幾耐

天水圍區議會議員, 係全黃架.

上屆立法會已經係本土票倉啦

全區區議員都黃㗎

林進成日見到佢

其實大陸都有好多黃添啦

獲獲出面有野做
兩架969 967 頭幾個站已經上到頂閘
西鐵又係要等幾班車
全撚部都爆晒

蕭生個台大把大陸人睇

實名制唔講得出聲

黃左好耐啦

金水圍

大陸咁辛苦走落來，梗係知道大陸D衰嘢

點會想香港變成大陸咁

所以721就係想教訓屯元天人
想嚇鳩d人唔敢出

大西北係手足主要來源地

住過喺環境咁差嘅地方 更加唔想香港再變差 而且新市鎮咁多後生 好難唔黃 如果多啲黃店就好

唔計屏山，天水圍市内17個議席全黃，而且上任之後全部好做得野，區内姨姨啊叔大媽之類10個有8個都係黃，利申：全家黃

新移民二代....
諗起都核突...

我識好多天水圍人都黃到金

天水圍不嬲勁架喎⋯⋯

因為R字頭根本無後路

係因為R字頭無後路

天水圍首都

天水圍係第一代新移民, 要同化都同化哂
生既仔仔女女仲接受到未赤化既教育
係會好d

比人label左好多年
以前後生仔住果度幾撚慘

利申：住過廿年+

只要大家有共同價值觀，認同要守護真香港核心價值，咁樣巳經係同路人，係手足，係真香港人

對家真係冇死錯人 之前發夢又成日捕西鐵
佢地都知大西北咩料
屯元天10月11月日日都開片咁滯
仲有香港唯一 火燒狗屋 成就解鎖

識好多本地人都plan緊後路走
BNO，移民，買樓，學普通話迎合大灣區
留低想生活既又會諗之後點修補同藍絲黑警關係
相反R字頭無錢走，唔識英文同普通話，根本同台灣人一樣，無得揀，一定要戰到底
呢個先係原因

係 不過自從火燒狗屋
多咗好多便衣 明顯到

錯，後生個袋純粹比父母帶落來

黃到金好耐

天水圍不嬲都高汁

777都話嫌天水圍遠唔入去
呢個政府對天水圍有幾仆街應該全個天水圍都知
政府街市叫足十幾年都冇

你要諗清楚
荃灣果頭勁多學生講普通話
基本上一上山少少就成個區都係
同埋好多本地人都好藍
識好多本地80、90後係小粉紅，熱狗，左膠

傻啦 上一輩啲死藍屍好多都係偷渡過黎 咪又係咁 所以睇人悟性

大西北、沙田大埔，黃大仙
根本得呢三個地方係最堅揪
我諗8成勇武都係呢度出人

仲有個西鐵站起向邊皮位置都唔加條支線俾市中心同天北出朗屏，要人搖勁耐輕鐵。

其實天水圍都幾靚吖 唔知悲乜尻
冇好既大商場就真既

係
本地人根本無了解過
稍為了解下R字頭就知根本無後路
一係戰一係做狗

屌你老母以前本來係起銀座地下
因為要去埋屯門所以起左係外圍

其實唔差

加油

以我了解
大部分藍絲都係本地人

天水圍係有參考日本D DESIGN,銀座個邊

天水圍Gang Gang

好多黃區議員banner 俾人惡意破壞，有冇街坊留意下？

另外西鐵站、行人天橋文宣同字俾人有組織地淋黑油。

所以應該要補償返條支線俾市中心同天北

點睇到

你依家睇就係
十年前你幾歲先？

好過藍田
藍田真係藍到離地

分分鐘天水圍係全香港最撚黃嘅地方之一

大西北同沙田，黃大仙
都好黃

天水圍最入嘅天恒過西鐵站都已經要三個幾字，仲要講緊係非繁忙時間
不過唔使出九龍嘅話喺天水圍區內都尚算幾舒服嘅
如果冇埋坐喺街度柒嘅死廢老就仲好

你都CLS,修補條撚，要藍屍全部落萬人坑一個唔放過呀

連續火燒狗屋果三日，我朋友話佢永遠都唔會唔記得
有手足叫佢地向前大家就向前
男女老幼揸把遮就向前行

康城都得 天北咁多人住唔得
明明天北駁朗屏就咩都解決晒 輕鐵都可以拆左佢
交通擠塞都解決埋

咁短100億搞得掂啦掛 天水圍人夾一啲都得啦屌

早排話想起支線
連天北,廈村,洪水橋

咪係囉屌

全黃區議員好應該要爭取呢d嘢

有片睇

差唔多全部區議員嘅 banner 都俾啲仆街𠝹爛晒

收成期個班囉
搵錢至上

90後

10幾年前就悲 後尾係比啲媒體嘩眾取寵係咁講悲情城市先咁

唔怪得知銀座一期果邊地底有層咁q大但冇用

上年11月開始已經知係黃哂，可以同元朗國分庭抗禮

私樓中產
雖然都有黃，但藍嘅真係唔少

你都覺得痴線呢？
我親身體驗黎
個左膠話：
1:想同藍絲黑警和解
2:覺得求美國幫手好柒，應該求英國

有天北份咩

反而土生土長班廢老

又係時候拎出黎比大家J一J

邊到?

唔一定 有班低學歷踎公屋既垃圾好支持差佬

脫離元朗國啦

特別有幾日要搭頭班車出去都係好爆

和佢老母 同班想殺曬我地既人和解

天水圍,78月果陣勇武到仆街,日日圍住狗屋掉石

我兩個中同係熱狗，日日係fb抹黑泛民
一個四大會計師去政總連儂牆拎貼紙寫支持警察
一個工程師係小粉紅，淨係睇中醫，早兩日俾連登個中醫post佢睇，佢即刻跳制喪屌
以上全部都係本地人，80後

呢場唔會輸中大同理大兩大戰役

全黃

一部份啦 都好多藍絲

人地咁辛苦走到落嚟點會想變返喺大陸咁一樣
反而係啲港豬

我80後
果陣真係幾慘，無工開，無配套
後來有錢有資源覺改善
無傳媒唱到咁，政府會搞？

天水圍同元朗同區，其實天水圍救翻元朗添呀

我識人係公屋本地人都係藍（後生）
覺得示威搞亂香港

屌 個班智障死撚左佢算 成世人一事無成 連良知都冇 劣到爆

以前天水圍啲mk仔 童黨 （依家仲有）
依家大個曬就勇武

匯豐對出扶手電梯落去個到

我識幾個工程師，會計師，都係藍
80後

撚有 唔係咩環保運輸渣咩

酒樓？以前好似係

冇得一概而論嘅
不過睇選票 同一直以嚟嘅表現
天水圍確實係好撚黃

新移民後代黃 教化到上一代都黃埋
好多阿姐講廣東話有口音 但都好撚勇
成日好驚比手足以為佢地藍絲 私了錯人

天北好撚慘

最好笑係呢班垃圾食正香港經濟最高速發展個幾十年仲係一窮二白
但佢地好意思出黎智者

最主要係天水圍第二代D年齡層好多都係90後
一路大就一路睇住港共同中共D閪野
去到而家又咁岩 2X~3X歲 身體最FIT同頭腦走得最前既年紀
所以先會出現呢個情況

條友仲要6月屌鳩我，話我潑冷水
話多人遊行就得
之後話去美領柒，我嬲到即場屌鳩佢
之後佢就成個運動唔再扮帶頭
依家仲停留係食黃店，聯署，檢舉
無了

屯元天根本最多90 00後

TKO中產區啊
日出康城d樓貴撚到
天水圍點比得上啊

其實以天水圍個面積同人口做第十九區都夠有凸

工程藍多正常
食開大白象工程條水

天水圍果班真係成日見到 之前果班垃圾影都冇

然而都係得一個西鐵站，仲要起向邊皮位

商場???
定係成個規劃?

其實環保運輸係指咩?
運輸帶呀?
定電車

咁起碼佢都算肯做下佢停留咗嗰Part

個名

屯門 元朗 天水圍 要計其實好大

咩屯門面積大過港島

你少接觸本地人
我真係會兜口兜面講自己政治取向
傾傾吓你就感覺到藍藍地
支持韓國魚都有
兩岸統一又有
主要係受大中華思想影響好深
工作關係，接觸好多人

天水圍

抵佢班廢老成世咁撚窮 智障真係唔會發達

奶盡以前英屬香港福利同自由
而家出嚟屌人爭取自由
我最撚憎呢班仆街

個公園個邊, 道路就參考外國,因為係由零開始,所以井字型咁玩

我愛手足

係
香港成個40年大運食盡曬
到我哋老，乜柒福利都無

係咪狗黎
雖然我都見過mk妹同狗講 阿sir加油

本來天水圍定位係小康新市鎮
但撞正主權移交後既新移民潮，就變成新移民集中地。配套又跟唔上人口增加
種種問題加埋傳媒報導就變左悲情城市

咁係因為佢地以為個個都好似佢地咁既政治取態
覺得好自豪

深夜又要打j
利申 j左起碼10次

天水圍同將軍澳個規劃一個天一個地
成個天水圍外判左比誠仔同埋支資搞
注定會失敗

嗰個其實係酒店宴會廳範圍

比大家重溫下

相反再後生啲果啲
已經成間中學都普通話
我見到直頭用微信，唔用Whatsapp

金水圍

但都有唔少廢老藍屍搞事

其實做乜尻叫銀座，搞到個輕鐵站都改名做銀座
笑死

日本嘅銀座

香港嘅銀座

新北江俾人恰我 gang gang

推動本土文化係需要，否則過多十幾年輪到班後生藍絲同我地對抗

又要講多次
之前係屋企大叫 死黑警
有個師奶應我 又唔讀c~~

邊有人係天水圍做生意

exact7ly 邊到有著數就痴

以前嘉湖搵黎明賣廣告
諗住天水圍做到別墅咁款
點知突然勁多公屋

係囉，偷渡嚟為錢咋講到個個係被迫害知識分子咁

個到二期嚟架喎

其實80,90年代出世既人同前面後面既世代好大分別

住左廿年 都唔覺悲係邊

我諗佢搞錯一二期

條友仲要HKU，26歲就考到牌，佢話行內人一般都三十中先考到
但佢真係小粉紅
唔信西醫，返大陸睇中醫
放假返深圳玩去福田南山
玩抖音
話做私人唔方便炒股，考一次就入左政府
本身搵5萬幾，入政府得返三萬但炒股一個月賺廿幾萬
賺到啲錢買曬大陸股

屌我都識唔少
不過就算係識幾個 個Sample Size 都係細
好難咁樣一概而論

市區面積就唔係既

一早改觀左天水圍火燒狗屋燒到好行wor

中大個晚天水圍成最大贏家 狗屋BBQ 火魔物資人龍過百米長

講真，我除左14年有發夢
所有遊行都無撚去過
64更加唔會去，大陸關我撚事
今次我獲獲都有出，大雨滂沱果次都有行左幾個圈
但佢依家驚到唱歌都唔敢出

天水圍驚驚

近年新移民藍屍主要集中嚮啟德嗰邊
尤其啟晴邨
好多居民直情完全唔識廣東話

環保運輸應該係只用於元朗南同洪水橋兩個新發展區 類似輕鐵咁接駁到西鐵，因為洪水橋站都係起向成個新市鎮嘅邊皮位置

11月 燒狗屋果班勁到

因為當時新移民集中係天水圍，又爆左幾單家庭慘劇

好似起係田心村個邊

呢個事實尼 我係深水埗都聽過個師奶帶住鄉音咁大聲話佢格離個呀伯：「 乜你好想比共產黨管咩？！」
個呀伯即時收皮

女黎
港豬黎
淨係識飲飲食食，打下卡
平行時空黎
721佢都可以話打死啲暴徒，跟住自己係度笑

天水圍城早就唔再悲情

港共過撚左誠仔一楝

你講啲嘢同R字頭其實冇乜大關係
大把土生土長嘅英文都唔識多句

真係識啲土生土長嘅廢老最撐警

唔係講笑

其實真心唔明
天水圍同啟德一樣係新移民
但兩邊完全係一個對比

2個都係邊皮位
洪水橋本身都邊皮 佢起樓既地方係邊皮中既邊皮

火燒狗屋個單都好似係天水圍
啲人話輕鐵軌提供大量現成路障同遠攻武器

所以好撚on9，但到佢搞掂成個新市鎮都十幾廿年，起返條支線俾市中心同天北先係首要。

新地濕地同天榮三個新盤入伙死撚硬，仲要誠仔依家要改嘉湖酒店做超高密度住宅。巴士線點都搞唔掂咁多人口。

牛屎地方

咁本身天北最入四條邨 天逸 天恒 俊宏軒 天澤
有三條都係居屋嚟嘅，係八萬五先變咗公屋啫
俊宏軒大堂仲要有冷氣，真係好撚正

天水圍係走難落黎
啓德係中共分落黎流血

天水圍好多九龍東既人搬入黎
仲有元朗搬入去
再加上新移民
同化新移民上係易D

洗*

時間問題
天水圍果班90年代末期黎香港
果陣香港都重有英治時代餘暉 支那重未富起來
黎香港果班都要努力融入本地人圈子想擺脫新移民呢個負面標籤

但啟德果班係呢十年八年先黎香港
支那富起來之後 佢地根本從心底睇唔起香港
成班圍威喂根本無諗過融入本地圈子

舊移民同新移民
天水圍嗰代嘅新市鎮嘅舊移民大部分肯融入
認定香港就係自己地方
啟德嗰啲外省閪分分鐘支那有樓兩邊走 冇歸屬感唔肯融入就係咁
612 嗰朝後生着黑衫排過海巴去金鐘
啲中坑師奶冇份去但係都有叫加油

真 好記得果有一幕好深刻

舊年收工落車經過某連儂牆
有一行4個有口音 講野又大聲既中年女士係文宣前指手劃腳 好激動咁
當時我潛意識覺得佢地都係屌緊手足架啦
點知行近就聽到佢地話死黑警太過份 睇緊日子下次遊行幾時 約埋一齊去

之後有對廢老夫婦行過 望都冇望過d文宣就破口大罵
就係依班人搞到香港唔似香港 成條街痴滿紙似乜樣
操一口流利既香港話
再望一望衣著 應該似住區內私樓
佢地果陣個閪面樣 同班新移民正氣凜然相比
我真係懷疑緊邊面先係香港人

Push notifications

你又唔好講到被逼奮戰咁
其實真係好多都好愛香港呢個地方
好多都十一二歲前黎香港
一直都接受香港教育，頭腦好清醒架
隨時佢唔講，你會以為佢香港出世
隨時你身邊總有幾個添

所以唔係大陸人定香港人問題
係要睇佢本身個人點唸

係香港撐政府個d仆街明明有得接收兩邊資訊
都要成日話人搞破壞 成日話想解放軍入尼教訓佢地
講真 解放軍真係入尼既話 最先死肯定係班廢老

可能早黎同遲黎嘅分別
以前相對無宜家咁痴線

天水圍唔同, 近西鐵站果邊我地叫天南係早期D開發 (1992,93年前)
天水圍北已經係97後

8月5號
由下午12點打到凌晨12點

yes...今次呢單野絕對係照妖鏡
照清楚真面目

支持

新移民都有得吹奏仲要咁多正評

唔好講咩好多本地人係藍
本地人夠好多係黃
唔需要搶資源既新移民撐場

市區D居屋大堂都無咁舒服

果時幾單咷樓

識得D身份證R頭都黃

個陣時落咗香港就得TVB睇
而家落咗香港都仲可以繼續玩微信睇大陸劇

未計每朝打蛇餅搭K76

仲有天恒有幾座
冷氣大堂加后海灣海景

收皮啦
轉個頭見新移民撞車死又開香檳慶祝
再轉個頭又話邊度出世唔緊要最緊要有香港價值觀
再轉個頭新移民屋企火燭又拍爛手掌
再轉個頭又話就係知共產黨唔好先落黎

係cctoy睇撚到厭

唔係，佢地自己知自己果邊唔夠人
但係佢地真係好撚柒團結，各有各做
從來唔會屌自己友一句
真係一句都唔會屌
理閪你做乜都得
斬人又得，拎的士鏟斷腳又得
唔似左膠咁影大頭都屌爆自己友

仲有斬死全家嗰個痴線佬

再等多三個字
半個鐘先去到閪鐵站

天水圍買菜可以貴過市區
CLS
到宜家天秀起臨時街市 又唔知道要幾時
隔離泳池地盤好多日冇郁過

咁佢都係十幾年係姐 果陣堅係恐怖喎 咁多單
宜老邊有人講

1：窮人生仔論已經令到好多黃絲唔想/唔敢生
2：00後之後果班主流係藍，你唔信之後趁返放學時間，你去梨木樹，葵盛葵涌行一轉，全部都係普遍話對答。
呢次已經係最後一次旗鼓相當，5年後兩邊個勢一定係拉到好闊
同對戰遊戲一樣，都係打資源，你資源落後果邊，輸開就一路都輸

大學同學問我天水圍係唔係好多牛
真係以為農村Feel

係
咁係因為80，90後好多都有上高登

香港一日唔清除大中華思想同左膠思想，遲早都係奶獲勁

咁都問得出
唔係真係信連登呀

土生土長都仲起碼BNO
仲有層樓
大不了咪走
R字頭有得揀?
揀既機會都無，諗都唔洗諗
完全係背水一戰

我有個屯門fd都成日自嘲今日騎牛出街

假膠嚟架?
咁都問得出
仲話大學生

我俾人笑過住天水圍

真係好撚型

咁實會玩下野
但真心信真係..

時期問題
1：2000年果陣，香港人無咁仇視新移民，同埋教育好，教識好多野
2：依家仲落黎香港既一定係好柒窮，大陸撈得掂唔會想落黎。
3：依家落黎有錢既都實係既得利益者，立場一定係親中。

但點解會咁 有無得解釋先
一般傳統的解釋係 新移民來港
好多都依賴工聯會支持先黎到
佢地同工聯會/民建聯建立好強的聯繫
依D組織不時會吹寒問暖 根本非建制陣營無可能拉攏到佢地

因為成世人乜撚成就都冇
但同時代既人有好多都改變左命運
唔屌9後生仲有咩價值

唔洗解釋，要醒既就會醒，同埋天水圍手足一早已經好勇武

2000年都仲有人走難?

呢個解答完全正確

兩種啦！一種為錢 一種真係因為咁

講真11月嗰排係勇武最盛行既日子
唔敢話天水圍好勁 去到今時今日都仲係旺角開party嗰班先最癲
天水圍都唔係下下吹得成
和你fake得太多次了
利申天水圍人

真
不過深圳灣太光

97後嘅就真係揀都冇得揀

上一輩、生落既仔女咪依加最勇個批

唔覺唔覺00後都廿歲啦

有少少錯，唔係支那富起來
而係佢地「以為」支那好強大
只係以為，但真實係比垃圾更垃圾

黃水圍

其實左膠思想真係累死人
而家情況係我地同差佬是旦一邊死曬先可以收科
呢d生死關頭為左保命
插眼踢袋呢d 幾下三攬既招都要用
更何況我地係普通裝 對面係神裝+ 金手指

左膠就唔理三七二十一 反過黎要求返我地除一半裝「讓賽」
美軍裝備勁過中東恐怖分子都唔會講道德一定係shoot to kill

如果只係佢地圍爐都算 最on9係佢地諗住搭個大台要全世界聽佢地枝笛

啲R字頭仲黃過本地人，老老實實。
我見好多廢老依家四圍拉票叫人投建制(問啲老友)
真係約埋一齊做埋免費義工果隻，話唔想輸

講入伙時間，其實水泉澳、安達同啟德斬係差唔多
唯獨水泉澳黃...

我真係被迫架渣，屌
邊個唔想做港豬呀?
年年6471我都唔去架
我本身就唔撚信遊行呢套

界狗頸果個手足都係R字頭
本地人派你做代表好唔好?

係一個星期幾單

又熱狗又小粉紅？

呢啲時間又唔驚人地轉藍
影人食元氣又驚人轉藍

但係仲有好多連登仔仲一見到人拼音打字 講嘢鄉音 或者係知道佢係中國人就起曬鋼 係咪都屌咗先

其實唔關黃唔黃事
個區本身條友落左去都一段時間
牙bill係空降
而且只輸幾十票

屯元天唔係俾鄉黑拖累
根本拍得住沙田大埔

啲水都黃

熱狗又小粉紅又撐警
屌販民唔一定係熱狗
我成日屌販民 但我支持本民前 / 民族黨

97後就認同
97後同R字頭應該心態好接近

天水圍區選嗰時全黃㗎

講緊既新移民係1997年後先黎
你係咪玩野

天水圍舊果批移民黎到香港被歧視發覺只可以做低賤工自然想重新洗牌 本質都係流住支那血

屯門撚表示支持西鐵拆卸

我可以同你講
你完全係停留係80/90年代
大陸自從入世之後，有錢既人大撚把
呢D係人所共知，無謂撐

但係而家仲有d細路衝wor
冇咁誇掛

要讚多d佢地，我好多時同果d呀叔呀婆 讚佢地明白事理。 強化大家

香港好彩暫時仲未有小粉紅

日撚日笑鳩新移民又唔驚新移民轉藍，失民意
去元氣影大頭又話驚人轉藍
根本矛盾到仆街
說穿左，咪驚俾人影到自己食藍店

水泉澳都藍

新移民二代比起香港本土人更加黃
我覺得香港本土嘅港豬更加核突

SORRY
講得唔清楚
呢度4個人黎
頭2個係中同，係熱狗
我話熱狗係專業人士，你都驚啦

果兩個熱狗係
一個做ACO
一個做政府工程

幾區開花嗰陣天水圍班手足勇到傻
尤其輕鐵站掉石仔嗰班 人少少又做到嘢

小粉紅係大中華膠，信中醫，話習大大係中共史上最好既主席
另一個會計師唔熟

係我講得唔清楚
4個人黎

你搭西鐵睇下天水圍D人，個個都咩名牌，用貴錶，D鞋幾千蚊對
食好住好，大陸又有樓，分分鍾疊水過你

8月5嗰日由朝打到晚
天耀站直頭變戰壕咁款
嗰時未有火魔
最勁嗰幾次都係11月中

你依家見唔到個分別，因為個分別唔明顯
你過多5年睇下
依家35歲果班都仲會同你沖
5年後係40，仲有咁好氣好力?
跑唔郁啦

你以為啦
大把

大陸有樓又真係唔出奇
二線三線鄉下地方並唔難
不過銀座班人就真係明顯有錢佬

其實連登仔得一個人嘅咋

暫時未識有人真心愛國
覺得上面發展好etc. 就有

總之大西北啲人唔係好窮
無咩人會因為想洗牌而抗爭
係想洗牌，D人仲唔搶野?

我識幾個，已經訓身係大陸買左樓同股票
相反我識得好多大陸人早幾年都去左加拿大
去左加拿大之後就夠膽講野，成日屌大陸

洗唔洗加密
無AC點睇
又想人做CDROM又加密

其實諗諗下
真係應該要鼓勵d小學雞上連登
如果連登可以繼續keep住佢的特色
姐係搞笑同有創意的話
就算班細路自細就普教中
佢地都會上黎連登睇野
然後慢慢受影響

習慣左加密

你全港搵個區全黃先出聲啦
11月到家下訓咗幾耐？？？
個post留言mean 到呢

我已經好落力咁幫天水圍手足洗緊底
根本好多人對R字頭就好岐視

我左膠都覺得佢左膠

新移民好黃又點
搶哂本土資源

屯門原本係有條線直出荃灣
天西本身亦應該係天水圍中心地帶

不過政府搞唔撚掂班鄉下仔
所以全部野都要大改

大把R字頭係美國出世有外國passport，一有時間就周圍飛。

以前幫人補習識唔少學生父母係香港人，自己就係外國出世。

如果直出荃灣
58m應該啲班次加10落去 3-6>>>13-16

佢哋可以對住元朗區居民打飛機

我講緊既係大陸落黎既R字頭

上年已經好勇武

班鄉黑?
真係原居民

區選17席全勝
唔明有咩好爭論

黃店平台,大撚把黃店,自己搵

上年已經知

天恒天逸天澤仲係大單位，有三房連浴缸廁所

新移民唔一定搶資源, 梁天琦同佢阿媽都係大陸落黎

冇錯,對於我哋元朗原居民黎講,要不是我哋讓出土地俾你哋,有樓住？有商場？打幾下又哇哇叫,賤民

新移民+攞綜援+唔識廣東話，但屌政府同黑警
割唔割？

港島既藍絲先係世界級難頂
Eg我老豆老母

天水圍又好多狗

最撚多藍絲係九龍港島區

8,5凌晨已經開打 打到朝早三罷 晏就比女權左膠累再打

唔係離島咩
輸9左

但之前天水圍都有好多1X歲嘅被捕手足天北好多00後都有出嚟 並非全部上抖音飲喜茶

d5毛點留言到

唔好講啲呀媽係女人嘅嘢啦，依家世界有幾多嘢會係100%呀
梗係講緊Generally架啦

俾過無知同事話天水圍唔只係藍區，係紅區
一知有另一同事住天水圍就擺出「唔撚係掛」既樣，兜口兜面話悲情城市貧民區

唔想再同佢講野

嗰陣喺天水圍某個商場
賣零食嘅，唔係福建360
嗰班阿姐有鄉音
本身覺得:唉屌，又係新移民
點知佢一開口係屌政府
屌到幾個阿姨屌埋一份
分分鐘仲醒過香港本地師奶

梁天琦湖北人，鄭月蛾純正香港人

血統論係清朝思維，你單純因為血統而恥笑人地只會顯得出你嘅膚淺

969總站已經9成人上
住天水圍最南個邊都要行過去搭
試過太多人等969走咗落元朗搭968

咁我都唔係香港人啦

嗰時記得係有好多自殺同家庭破碎嘅case

721打果班主要係和理非同普通市民黎
果晚夜啲有一部份勇武番黎即刻俾人覆卓啦

英龍圍果邊本身無諗住開拖
係普通市民屌狗遲到（39分鐘）
之後一批防暴就英龍圍果邊上黎
發難之後又係英龍圍出口走
（到底係守護邊個就心照不宣）
果陣直播睇住有個靚女記者俾啲鄉下仔推
啲村佬趁西鐵站得番普通市民同記者
又再湧上黎打多次（拉閘果次）

PS. 有個男議員拍狗車叫佢地做野
狗車頭也不回咁駛走左

另一邊係手足追住啲鄉下仔打（應該係西邊圍？）
之後咪又係啲垃圾防暴狗幫鄉下仔看門口
咪有之後陳漢民果堆垃圾出黎做show

果晚既罪證係即晚俾人清理哂
英龍圍之戰打到一半（未到拉閘）
已經有人係月台消滅緊證據。

不過想嚇鳩屯元天啲人唔係咁容易
之後天水圍即刻俾人燒狗屋
到宜家都唔敢開番個正門

I mean 血統上鄭月蛾係純正香港人

唔係話鬥黃 但你個frd係失敗主義撚

啱呀屌
又屈悲情城市乜乜柒柒
勁撚煩唔係講笑

算啦，呢單野，我諗得大西北既手足先會深刻
正如中上環之戰咁

日本仔都崇尚血統論

邊到經濟好咪撐邊到囉 以前香港經濟好 喺亞洲咁出名咪撐香港囉 大陸？咁落後
而家支那好喇 就出盡力奶睇死香港唔靠支那發唔到圍

大西北班主力基本上都係跑黎跑去
好堅揪

其實自殺case根本就唔係特別多
只係當年有單案太轟動
有家庭糾紛又冇錢，掉兩個仔女落街然係自殺

自此傳媒日撚日煲悲情城市，電影公司又拍乜柒天水圍日與夜夜與霧
呢d都係幫兇黎

香港年年都有d大案件家庭糾紛，但冇人叫煲當區係悲情城市，甚至冇留意案件係邊區
而天水圍就被日煲夜煲

諗返起以前有個低form嘅師妹好撚中意返學講蝗語 結果俾人杯

唔好意思，我先係失敗主義撚(係左膠眼中)
因為我本身就係焦土派，由高登果陣就係攬炒
唔係今鋪去到咁，我唔會玩左膠野(14年個經驗太差)
基本上，出完100萬同200萬，係呀茂都知和理非條路線已經完左
但佢地唔放棄，衍生好多唱聖詩，聯署，檢舉
依家就好似得返求神制裁對家

睇唔明你講咩

其實天水圍唔係真係全部廢老新移民
天南呢d早期發展既好多都本地出世

被歧視到好撚煩，講足悲情城市十幾年

黑警咁on9 黃圈只會越來越大

以前間中學，見大陸人會杯添，會係操場打鳩大陸仔添
利申我係俾人打果個

果次天時地利人和齊曬先燒到
今日做多次太高難度

我係現實主義者
乜野係可行都要試
試過唔得就唔好再搏
做咩都有風險架啦，問題係值唔值
左膠思想我唔理解

身為00後真係好想死無bno
只可以儲錢走

啟晴水泉澳就藍撚到仆街

廢老=人間之屑

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

大陸係黃真覺醒

調轉諗佢地就係想避開共產黨所以嚟香港點知香港都就嚟變成共產黨

投資移民啲錢真係可能要儲成世
聽呀媽話讀好啲書搏技術移民仲好 不過睇數據香港唔係中產小小都入唔到UGC Funded

我完全無打算走
條女有BNO都話唔撚續

有公屋嘅 不過入面你會好自卑

仲有五人大房 主人房有套廁

血統上林鄭係上海人
佢老豆係上海移民黎香港

反而好多土生土長嘅香港人對香港不聞不問

果日唔係話有裝甲車嚟，D人都未必散

弱智都做到大學生

悲佢老尾咩 天水圍而家咁多設施又多綠化

不溜都唔歧視地區
只歧視支那辨 狗屋 摺被軍 禮賓府 藍紅黑組織

好自豪自己住喺天水圍

睇直播
條物資人龍由狗屋去到天瑞

早十幾年前中學總有一班人晚晚都番大陸玩 又落D又食藥 朝朝先坐孖7番黎學校訓
十幾年黎點估到有咁既轉變

濕地公園 個新盤幾靚係交通差咗啲

二代都半黃藍參半 但黃得嘅都會癲過本土仔

不過佢老豆老母就一定藍

吓 大把去撚到美國拎住綠卡講愛國

Push

唔係話一概而論 唔好咁敏感 但十幾年前天水圍確實係有一大班呢啲廢柴 你去親天瑞個露天廣場總有一大班人坐喺度
我自己都搬走左好幾年 純粹諗呢十幾年經歷左啲咩 同埋呢一大班人去左邊啫

今日比狗拉左咁多

入嚟幫手推下

SellHK旗下23個商場入紙申請裝修

大埔就算啦
除左一開始打個幾場，之後次次和你fake ,fake 到心淡
利申大埔人

諗返好似係85，天水圍無記者咁濟，但幾百人圍住狗屋，D阿叔伯阿姨企後面support ，加埋輕鐵D石仔。
不過已成歷史

人哋講緊同路人同真香港人嘅標準，你無啦啦話某一個地區多支那人多藍多小粉紅做咩九唔搭八

所以上年阿K係險贏李月民條仆街。反而屋邨係大勝藍屍狗架。

支那人冇一個係無辜的！

好心唔好咁on9用出生地黎判斷人地立場

有啲港豬有外國passport, 有事咪走，冇事錢照袋。
但好多新移民二代，由細香港大個啲，佢地冇得揀，香港係佢地最後防線，唔通你叫佢返上支那咩。
睇價值觀，唔好睇種族，膚色，年齡，地區。

其實天水圍住撚左20年 仲點新移民

黃色新移民比仆街本地藍絲更配做香港人

其實唔太關事 係因為嘉湖北有狗宿 嘉湖南一樣大炒湛狗

邊個同你講R字頭個堆係新移民黎嫁。
利申 身份證R字頭 加藉 加拿大讀大學

咁點解住九龍啲新移民大部份都咁撚藍

火燒狗屋好癲

幾年前學生妹圍吳克儉架車就係天水圍
黃台仰都係天水圍人

你而家先知！？

一早改觀哂啦！

愈變愈好！ 好到爆！

一步一步咁樣被改變！

又有豪宅酒店，成個天水圍未來都會變得好好

R字頭9成都係大陸落黎

事實咪好多所謂本地人出賣緊香港

窮到冇嘢輸

去年八月有貼文講過
被捕手足
最多是來自天水圍
讀拔萃 住太古嗰啲
通常勇武極有限

黃金圍

好似之前有post講過，係香港樓價太痴線，迫到好多後生只可以喺新界西尤其天水圍上車，結果就咁（元朗八鄉嗰啲鄉黑除外）

721 831 101 1111 1112 1117 1118

成功攻入報案室燒佢老母

有人天業路出手打藍c, 好L 多人食花生

邊可能係要起係天榮站果度，而家確認無嘢起先開始起樓

成績表

基本上政府冇當過屯天係香港一部分

銀座地牢有傢俬鋪果度其實係plan for西鐵入口及大堂，所以設計咁怪。

天水圍自治區

天水圍真係好多後生仔都好黃

學鄉音普通話

天秀路公園噴果d字比人加晒料
起初睇到眼火爆 睇多幾次覺得d少數派真係可憐

比人偷偷地換晒血都唔知

天北唔止97後
去到2000年翠湖輕鐵站對上都仲係地盤

每日150都係真香港人

tsw就係以前啲蝗落到香港想融入
發覺港共太仆街

我地住既地方就係鄉黑隔離
其實721對大西北人黎講 係好似應驗左個傳說咁
我地細細個就已經知入左村有事報警，狗係唔會黎，就算佢黎左都係同村長講數
揸車入村唔可以鳩擺，一定俾人扑爛
但係不嬲佢地係條村到，一般人又唔會入去
佢地又唔算多出黎搞事，所以相安無事

721就好似將圍頭佬既地圖擴展到去元朗市中心咁
話俾我地知道細個聽落既故仔原來係真
你一得罪佢地，根本冇人會幫/幫到你

其實for打國際線黎講，有無人諗過將獨立調查武漢肺炎擺上去做口號同訴求之一？ 講真到時佢一定打得仲勁，因為會中正中共死穴，但講真攪到今時今日咁樣我覺得都唔大分別，反正佢都係癲左咁打

但對於爭取國際支持黎講，睇住你地支持民主自由咁虛無縹緲嘅嘢俾人打，同爭取獨立調查武漢肺炎俾人打，邊樣會感動到佢地多d呢？ 睇住自己國家俾個仆街病毒害到咁，而家有班人為左爭取真相公義俾人打到頭破血流，會唔會因此動容？

同時當各個國家施壓要中國調查而香港人為左佢地俾人不停打壓，又會唔會係一個可以加快搏得國際社會關注同情嘅一個契機？再FF咁講，會唔會可以到時令國際社會將香港問題同調查武漢肺炎嘅要求捆綁式處理？

街頭抗爭嘅代價實在太大，每個手足被捕被打都好心痛，之所以我地更加要好好利用呢d畫面去做宣傳，務求令外國盡力幫我地發聲
0
1

我哋要話佢哋知元朗唔屬於鄉黑！！相反係屬於天水圍在内嘅60幾萬元朗人！！我哋叫佢哋躝都得！！！

你望下天水圍狗屋就知咩料

人地咪講緊共同價值觀囉
你搬一堆唔關事既人做乜

我都成日自嘲
識幾多人一開始都問我係咪有牛

岩呀,天水圍絕對可以獨立一區

廢老都燒狗屋

但父母點解千辛萬苦離鄉別井都要帶下一代落嚟接受香港教育

有呢種諗法而且實踐出嚟嘅父母已經係有一種(其他大陸人無嘅)覺悟

個父母本身已經唔鍾意內地的一套

係唔係黃我唔敢講

一定唔係紅先

只不過將底果浸搬出嚟上水面姐
平時d地舖好多都係圍村佬做業主
圍村二代無地起屋就套丁換現金買樓
Yoho果d好多都係圍村二代住

成個新北江都黃咁制

反而上水真係碌撚咁款

都有好多唔係架
落嚟搶資源 藍到癲

其實最深藍係藍田 油塘

立會票站香港先最多藍

新東點會多藍

不過坦白講 一代都好多藍廢老

班新移民就係因為驚共狗先逃離到港，點知都係逃離唔到魔掌🤦‍♂️

之前燒狗屋，你就知天水圍勇武派唔係善良的人喇，😅

但天水圍好多小學生講普通話，有最少一半

呢條片講既學校好大機會係下面呢間
香港普通話研習社科技創意小學
英文名係 Xianggang Putonghua Yanxishe Primary School

R字頭應該係00年代出世嘅人用嘅字頭 Y之後到R 唔關係咪移民事

仲有啟德

仲有土瓜灣建制基地

瑞愛個位師奶區議員差D囉…
比人笑係神穩議員黎

見到上天盛天橋個邊何惠彬banner成日都比人𠝹都爛哂，隔離梁志祥同司徒banner 就完好無缺 何惠彬塊banner換番新轉頭又會爛哂

一個係攻一個係守 冇得比

因為天水圍d新移民都新左好多年

係打足3日3夜

我啲收成期同事都係藍絲仲要係777 facebook留言話支持佢

真係一睇就知佢咩料，當年想扮嘢聚民心，點知話嫌遠唔去天水圍，仲聚乜鳩，連扮下嘢都唔扮，就知佢心向邊到

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

話時話呢一役之後天水圍真係無乜聽過狗會濫權濫捕年輕人，反而其他區都有零聲個案

有冇人可以起我底睇下我啲post P牌冇力推。我又唔覺我啲嘢廢

瑞愛區俾禮義廉嘅郭強坐咗太耐
唔好理呢個師奶係咪神隱
起碼叫做轉咗非建制
仲記得上屆都有個素人挑戰郭強
但係由於未覺醒 郭強笑撚住嚟贏
今年睇佢仆街真係特別開心

90年代派公屋派入天水圍南住
住咗廿幾年 從來唔覺得天水圍差
但係每次同人講「我住天水圍 」
收到嘅反應通常係「偏僻」同「新移民」
之後就到「悲情城市」

甚至上連登(反送中前)
一樣大把睇唔起天水圍嘅post
明明已經聽慣咗 但心入面仍然不是滋味
因為我從來唔覺得天水圍係差
一場反送中
令天水圍人證明天水圍係全港最黃嘅地方之一
原來天水圍人係反港共嘅前鋒之一
多謝天水圍

非香港出世先係R

大西北守望相助

佢咁樣玩法4年後個位咪又比返班仆街

天瑞打到仆街個一晚，佢連影都無…
第二日fb開po…竟然係講鼠患問題…

天水圍區選全黃

熱狗有咩問題？呢班先係最清醒果批
左膠就算啦

係，佢地係認真問，唔係講笑
有個住將軍澳既人話上次入元朗，有好多人擺地攤賣野，好有農村feel
我心諗佢係咪on9

有冇得諗轉擺防界入膠箱既banner？

講真R字頭既後生仔好多都住左20年啦係有班人鐘意用出生地黎標籤

利申：R字頭既廣州仔，住左香港20年

認識d新移民呀嬸,就係話知道係中共統治下比較窮嘅地區搵唔到$ 所以先落嚟香港諗住博,之後佢就喺度屌你依家叫我回歸大陸一國一制, 冇撚病啊嘛
之後就喺度屌屌屌中共

幾時嘅事

學乜嘢普通話

第一次機場和你suck 天總排E車人多到成個總站都係人
八架E車先上到 仲要A車一嚟已經嗰個唔理照上
上到車仲會一路嗌口號

個個大西北人都自嘲過騎牛出街
遲到因為隻牛發脾氣
夜晚又要趕住返去餵牛

多少我覺得因為有一段時間社會同政府稱天水圍城為悲情城市
歌有天水圍城 戲又有一套
政府都好似純粹有個地方安置新移民咁
理都唔理佢地咪好似比政府水左咁囉
d 社區配套講左十幾年
依家真係起到既有幾多？

無計，本地人係咁標籤，其實係偏見
本地仔仲撚奶共，又多左膠

熱狗無問題都講得出都已經係一個問題啦

正

問得出多數係某d以為自己真係高人一等既九龍港島人膚淺到仆街
識有人仲話新界人質素差d又多大陸人事實全港都一樣多大陸人唔講以為港島新界好似美國州份咁爭咁遠
同埋九龍人除左九龍乜地方都話好遠坐3-4個字車已經話遠入一次新界好似要佢地攀山涉水新界牛反而慣哂日日出九龍都無所謂

好多人都唔了解就先睇唔起人地

天水圍街坊實聽過「屎黑件」「沒有爆陀，只有爆震」
鄉音c9都可以好黃

熱狗最清醒熱狗自己眼中就係
其他人當佢地暗共

係啲人係唔係都鍾意亂9屈左先姐

天水圍一早獨立左啦, 林鄭都唔敢入嚟

由天水圍搬到啟德，點知仲慘撚過之前住個到，一落街接近全部都普通話，係私樓個到好小小

依次之後都就區選啦
因為啲人做番港豬姐
係得番連儂牆有行動 都拉唔小
睇多啲tg Tg都冇乜人報冇人睇啦之前
更加冇記者 點聽點睇
清算上門第一個已經天水圍
每次都夜 冇人理到姐 冇片冇live邊個會理
參與度高就知其實都多

絕對係改觀哂
比起班大大聲保護香港既收成期

望下近濕地公園個堆私人樓 成堆隱形富豪住

希望大家 j 完仲會記得佢
每場 都會有手足受傷

係我真係笑撚咗

天水圍mk童黨多撚到

新移民黎香港就係想脫共
尤其後生仔果批
你要香港變支那一樣咁共
唔嬲鳩你都唔撚得
當然仲有班係食哂支那香港2邊親共紅利既死老襯都有

邊頭 新北江個頭都少左

我即刻block左佢
熱狗一定要清除

以前籃球街場好撚多
依家少咗好多

真

近幾年都好小見

夜晚踩下單車，單車後面大大個喇叭咁。
有時深夜聽到佢地經過。

新北江比人恰我驚驚

咁嘅話其實係預咗做地下鐵，即使依家天榮起咗樓都冇所謂，銀座設返個西鐵站經天城路去天秀總站。

可憐在咁多人口都係得一個西鐵站仲要起向邊皮位

如果當年有預留夠空間 天水圍啲人口倍增咁多
應該要好似北捷新北投咁整條支線
繁忙時間疏導到唔少人

睇到朗屏元朗車都上唔到，應該可以向天秀開幾班吉車接佢地

天水圍一早應該同元朗國割蓆

共匪是中國之毒

啟德應該公屋私樓都普通話

私樓應該係中資有錢佬

你有無睇條片架
大埔推廣東話間小學D細路全部講煲冬瓜
天水圍果間D細路先唔講喎

10幾年前就多
果批童黨都大哂啦
依家南亞童黨都有部分

比起童黨 依加怕黑警多